{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016522",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "신백옥양꼬치"
    },
    "text": "京畿道広州市テボン路8-4に位置する2階12人の団体席で予約が可能なグルメ店だ。 ここではマーラータン、マーラーシャングォ、クォバロウ、チサムソン、本土料理など様々なメニューが楽しめる。 訪問時に団体席が利用でき、駐車も可能で、配達と包装サービスも提供される。 無線インターネットとベビーチェアが備えられており、男性と女性のトイレが区分されている。 おいしい羊肉の串焼きがさっぱりしていて匂いもしないので、多くの人におすすめのメニューである。 土曜日は12:00から00:00まで営業しており、第2月曜日と第4月曜日は休業となっている。 金曜日と木曜日、水曜日、火曜日、日曜日はいずれも12:00から00:00まで営業しており、第2月曜日と第4月曜日は休業となっている。 メニューの値段は羊肉串1人前当たり15,000ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このグルメ店の場所はどこですか？",
            "answer": "このグルメ店は京畿道広州市テボン路8-4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店で予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、このグルメ店では2階12人の団体席での予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "ここではマーラータン、マーラーシャングォ、クォバロウ、チサムソン、本土料理など様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店では駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、このグルメ店では駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店では配達と包装サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、このグルメ店では配達と包装サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店には無線インターネットがありますか？",
            "answer": "はい、このグルメ店には無線インターネットがあります。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店ではベビーチェアが利用できますか？",
            "answer": "はい、このグルメ店ではベビーチェアが利用できます。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店のトイレは男女別ですか？",
            "answer": "はい、このグルメ店のトイレは男性と女性で別れています。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店でおすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "ここのおすすめのメニューはおいしい羊肉の串焼きです。さっぱりしていて匂いもしないので、多くの人におすすめです。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の営業時間はいつですか？",
            "answer": "土曜日は12:00から00:00まで営業しており、金曜日から火曜日と日曜日も12:00から00:00まで営業しています。ただし、第2月曜日と第4月曜日は休業となっています。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の羊肉串の値段はいくらですか？",
            "answer": "このグルメ店の羊肉串の値段は1人前当たり15,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 462
    }
}